點解可以有人咁冇禮貌

有人將個袋擺咗入我locker，我相信佢都係冇心，所以我特登留咗張字條俾佢，點知佢竟然仲鬧翻我轉頭

扔去垃圾桶

locker冇鎖咩

First , second , then 做咩9呀

仲要全部都用塗改帶改過黎

講真有人擺撚左係你locker下次直接掉9左佢，咁好心有乜用？

無鎖怪邊個

Locker 可以隨便開嘅咩？

返工locker?

咪係冇鎖既Locker

都叫Locker

似係小學locker

唐仔學校

直接掉落地下啦 仲寫一大堆字係度做乜9